最佳損友真係神曲嚟

What’s up dude

唉屌
人越大先越會明果種可貴
一啲我以為可以做一輩兄弟嘅已經十輩冇見過，一啲我冇乜為意嘅就仲keep倒十幾年
你話真係幾荒謬